PS4 black friday 1TB $1880 有冇巴入手？

如題，入手好定等5好

入手
等5

等ps7

應該等ps6

就嚟出PS5

其實我原本想六七十歲先買ps xx咁後生打機好浪費咁

有獨佔game想玩咪買囉

pro定點

想買pro

上官網有得睇，優惠去到2/12。

上唔到
有無PRO

$2580起

新仔一問，pro同普通有咩分別

配置好啲，普通玩唔到4k pro玩到4k， 不過前題係你個mon可以有4k嘅resolution